{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1341827488/melijeinhotel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124979885&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129077&destination=%EC%B6%A9%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.635383%2C127.491476&sort=DISTANCE&top_dp=57835&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216655958&selectedRatePlan=264237075&expediaPropertyId=41900859&searchId=67868fb3-c229-4c2d-b09a-6642ca004b88",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메리제인호텔"
    },
    "text": "メリージェーンホテル\\n\n大韓民国忠清北道清州市興徳区ジムデ路72番キル13\\n\n清州を訪問する際、メリージェーンホテルでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:76個の客室、チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:23:00、チェックイン(客室の利用状況によって異なる)、チェックイン時間:19歳のチェックアウト時間:正午非対面チェックアウト、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "メリージェーンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルは大韓民国忠清北道清州市興徳区ジムデ路72番キル13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルには76個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルのチェックイン開始時間は18:00であり、チェックイン終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "メリージェーンホテルのチェックイン可能な年齢は19歳以上です。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "メリージェーンホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "メリージェーンホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "メリージェーンホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "メリージェーンホテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 479
    }
}